係搶口罩搶米嘅不明朗因素下會唔會引發新一輪搶condom潮？

雖然我訂黎都無用
但已經大手入貨 當期貨咁炒
自己得物無所用都唔俾你地扑

環保少女

咁嘅時勢唔用dom ？